黃大仙紀律部隊宿舍有人掉爆竹！！

哇！成件事清楚晒

唔係玻璃樽咩？

天水圍

豬隊友

屌

both

咁大家明晒啦

根據香港法律第二百九十五章危險品條例第六條，非法藏有煙花爆竹的最高刑罰為罰款二萬五千元及監禁六個月。

成件事清楚曬啦

拎angry bird橡膠帶射爆佢地!!!!

炮仗，就咁擲落黎。
屌佢老母

好人好者點會有爆竹煙花
黑驚又自爆

痴線

上得頭條

還返D野比佢地啦

水洗都洗唔清

推

睇嚟好想返大灣區住

Push

依家啲街坊圍緊紀律部隊宿舍棟樓

街坊真係有時間日日同你玩

黑社會 同黑警 定情信物

自爆

露出了

好野, 再放煙

仲要係紀律部隊宿舍

真係好似元朗班暴徒,一模一樣

放心, 黑警唔會捉人

FC咗 真喺爆竹黎

嘩，原來管有爆炸品既係警察

濛到睇唔到wor

文宣煲大佢

係自己屋企做衰野唔驚比人尋仇呀

咁拉唔拉攻擊性武器？拉唔拉爆炸品啊冚家鏟

睇黎住得紀律部隊宿舍都唔會係無辜

係我表達得唔清楚
我想講之前天水圍放煙花係用呢條開file
有埋今日黃大仙呢件事
疑犯嘅範圍就縮細咗

乜玩法 有無片

高空擲物案 警察搞街坊

有冇片

有爆竹，有煙花又幾奇

全家都冇個無辜

爆竹都有,,,咩料呀?

立場影到有爆竹

狗竇係恐怖份子巢穴?

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

黑警家屬原來真係智障
多謝助攻

我極度懷疑當日條友根本係狗

放片上黎backup

軍火

【39分鐘到達？】懷疑黃大仙警察宿舍有軍火庫+高空襲物

同元朗有咩分別呀！屌

屌 明知犯曬法 但佢地都唔撚會拉 屌你老母！！

痴線,向市民掟爆炸品

下個戰場？

戰緊啦

兩樣都有啊屌

夾好曬，一攻車閘d防暴就衝出黎

屌你老母 推呀 藏有爆竹？！

cls

班狗喺自己屋企門口放煙咁撚識玩

拉人喇

放炮仗？我屌你老母！

紀律部隊宿舍入面啲人點解都要帶口罩

用爆炸品扔市民,
但竟然出防暴嚟打返市民

哈, 黑驚繼元朗之後 再喺黃大仙出醜

最多炮仗就係鄉黑，供應埋比黑警

掉記者

嘩

警嫂掟落樓呀 拉你老婆啦DLLM

推,私藏

再轉場

好波

肯定有炮竹，睇住掉落泥爆開出晒煙

hi 三毛閪

From tg gp

明白晒

入唔入

push

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

如果而家宿舍發生d咩事
防暴會唔會入去救佢地？

圍毅救趙

入唔入？

痴線，入面係咪有埋煙花?姐係天水圍警署單野...
黑社會，屌你老母呀

接返屋企啦

豬隊友成幢樓都冇腦

文宣大推

下個戰場----黃大仙警察宿舍

過街老鼠仲未瞓？

有冇防暴隊上去爆門拉人？

貼通街

想知現場有無人影到?
playback知道邊個單位掉就正

爆咗嗰啲，爆炸狗李桂華永遠唔會查，無爆嗰d就查

推爆件事佢

本來以為圍村多煙花，原來我怪錯左圍村人，天水圍放穿雲箭應該係警察先啱

後果自負

推到仆街

一人放低一個今日的教訓

如果事後冇跟進 我裸跑

煲大佢 禍及妻兒

軍火庫
水洗都唔清
所以話 佢哋真係冇乜腦

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

私藏軍火

痴撚線 呢次睇佢地又點解釋

真心明晒

警犬花式知法犯法

有炮仗
咁煙花...

call o記

屌你老母死警犬

上次天水圍用剩d物資姐 黃大仙紀律部隊警察宿舍向樓下市民投擲炮仗🧨，知法犯法警察宿舍管有危險物品

呢個一定要煲大佢

真相又近一步了

Must!!!!!!!!! More plz next time!!

警宿 1-4-7-9

放撚完煙花宜家放炮仗？
仆街黑警死全家啦

天水圍單野 通晒

紅色係殘骸，個D紅色大陸炮奬

今晚84同721嗰晚一樣

痴撚線, 岩岩睇LIVE以為咩事, 咁岩整緊其他野, 淨係聽聲

煲大佢 聽日A1見

有撚用咩

唔拉就日日喺下面唱下歌傾下計囉

睇蘋果live影到爆炸一刻，好撚仆街，黑警同佢屋企人水洗都唔清

推撚爆佢 煲鳩大佢 有警察宿舍私藏軍火襲市民

大家明啦

明哂

警隊家屬管有爆炸品
好玩喇，文宣手足做野

停車埸
停車埸
停車埸
停車埸
停車埸
停車埸
停車埸

原來附近咁危險架睇黎都要組織下民間守衛隊護送下宿舍啲小朋友返學放學啦

上次天水圍用淨

警察wo

借我用 THX

又如何, 聽日休有一班家屬 警察子女 話一定要掟死啲曱甴

報警
記得拎case no.
唔可以草草了事

有冇人知係邊一間掉?

煲大佢啦要

唔好再講爆竹
要講就講香港警察向市民投擲爆炸性物品

唔會落案,馬上charge你阻差辦公

清楚曬

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

咁你除定衫

真係自爆

明曬

Cctvb報示威者向宿舍投擲爆炸性物品喎

港台話係示威係宿舍外燃點，未FC

千古奇案

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

我無野講

邊個單位啊?

點會呀上面掉落黎架

柒左唔好推

炒車

咪最叻話自己唔喺現場
要返去了解吓再跟進
汪！汪！汪！

推撚到成班冚家剷

痴撚線

大家澄清下 廢事炒太耐

一係賴居民做

但睇返片
係示威者個邊自己點火爆架wo

黑警班仆街係要屌
但想大家分返是非黑白

食屎狗

大家下次一人一支玻璃樽扔鳩佢地
全面開戰呀屌你老母

禍不及妻兒既同我出黎

你老母究竟有幾狗乸，先會生到你呢隻警犬

擺明鬼黎
玩火都唔會玩炮仗

仆佢個街繼續掉野

高空擲物喎！屌你班黑警仲唔拉人？

邊個再講禍不及妻兒家人 我就即刻屌你老母

外加高空擲物
蓄意傷人
蓄意謀殺

今次唔係...

你睇清楚邊個人扔先啦
係義士阿

This way sir

自己友做 唔好再推

係義士扔架

炒車炒車

先唔講爆炸品
佢地拎木棍出嚟打人

冇炒車，第一下火光係遮外，如果係手足做會係遮內

投訴，告佢豬隊友

圍村黑社會送既
正常人邊買到爆竹

Angry 磚

又炒車 善用不推文回覆等佢沉

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

佢地小心聽日出唔到街
CLS 黑警

屌啦星我果陣喺現場！嚇撚死 ！

炒車?

爆炸品

我知
但我想你分清爆炸品件事

如果唔係同藍絲無分別

師傅明白了

黑警一家都係垃圾

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

文宣做野

我分得清嘅
自己友做嘅話 都係唔會割席

門口有一死柒狗
一座有一易碌柒

果然禍必及.........

紀律暴隊宿舍點解會有炮仗既

元朗班白衫食曬死貓，係我就唔忍喇

勤大家唔好再屌落去住 已經炒晒車
RTHK有片影到係示威者玩自爆

打仗就係要咁
對家點做你就要做得無恥過佢
依啲就係玩文宣玩輿論
你唔需要屈佢
但都唔使特別幫佢澄清 由得件事發大
乜都幫狗澄清班狗都唔會多謝你

煲大佢 玻璃瓶 同 爆竹都有

天水圍單嘢 警嫂曲線自爆

警察整炸彈

走啦
龍翔道大馬路
二百fg防暴跑緊過黎呀

be water要緊呀

屌你老母！！！

兩樣都有

新光橋上，狗上面罩

報消防丫各位，黃大仙消防局係隔離

記者影到晒喎 點炒?

唔係樓上丟左去把遮度咩

0131
廿幾三十個防暴係大成街市正門

更加證明警黑勾結,車就鄉黑既,爆炸品又係個邊先有,點解會係警察宿舍出現,好明顯啦

咪係
炒乜撚野車
用下腦啦
點果個會唔會係自己隔離爆呀？
樓上跌落黎把遮擋一擋咋下話？

0134
大成街市向摩士推進緊

老實講, 睇個手足動作似係掉左 想執返

文宣新方向： 繼警署門外有人向平民射煙花引致多人受傷後，今日黃大仙警察宿舍內多人由高處扔下含火藥爆炸品，令現場黃大仙居民受傷。

根據消息指：多人指出寧願警察不再查元朗西鐵站黑社會無差別攻擊市民事件，也不希望警察宿舍內的家屬再以含火藥爆炸品攻擊市民，希望警察家屬保持克制，日內市民會盡快叫停警察查元朗一案

啲狗真係好撚蠢
你係宿舍度掉鬼唔知你係狗咩
伏番自己人
Ok 你可以話係其他紀律部隊
到時等住割蓆啦仆街

警署係咪會有爆竹同煙花既stock?

警察宿舍.... 好地方！有煙就警察一家一齊聞，有橡膠子彈就用黑警私家車來擋！

狗屋鐵閘密碼係1479
1座大門 1267

狗宿多人定市民多？
狗宿用邊個啲錢起架？
有骨氣咪撚住啦

屌 俾錯負皮

聽到立場哥哥話Dover落左order必須逮捕戴口罩

陶輝到左黃大仙

大家小心

咪再話炒車
自己再慢鏡睇多幾次
係遮頂著火
自己點既點會係遮頂著火呀？？

Rupert Dover

拎片出嚟呀 , 冇就𨳒你老母

個手足個動作好明顯啦
點會向爆個方向行?
柒左仲推

好似遮入面爆

#我係香港人
#我會罷工

白鬼指揮官Dover(陶輝)到左黃大仙
連記者都諗住拉埋一份

你自己睇啦

上面咪有

天水圍果單...

今次真係要出搜報令一間間屋搜

又想屈許智峯煽動

把遮可以係透光
你睇埋下一秒有火光
佢個火光係把傘後面
如果係彈既 都彈去前面, 火光會遮返把遮啦 ? 點會彈去後面呀?

lm

好簡陋咁整咗張圖 等文宣巴絲出咗靚圖再用靚圖推

咪死掙啦
係自己人做架

千其唔好係警察宿舍玩蛇蟲鼠蟻呀，好大獲架

而家係彈去前面喎

撐你老母
證據呢？
我cap晒圖
你得把口

冇家教

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

你上蘋果睇啦

炒車撚

冇炒車

係咪就係盛傳原本想射狗既苦肉計？再連埋天水圍

你睇下1,2秒
如果係前面爆, 照計D 火光係會遮住部分 把遮

利申: 唔100% SURE
BUT 睇動作反應 睇火光
我覺得似炒車

真係好撚蠢

你教我點樣係遮下面
點燃遮上面串爆竹
重要自爆埋

好明顯係上面拋落黎
把遮頂左一下 先有火光

突發！！天水圍煙花案終於有頭緒啦！！！

炒撚哂車啦

上面剩係睇到你比人𨳒老母喎 , 𨳒你老母

真係似炒車
等多啲片

係咪要開黃大仙戰線啦？

你要好似藍絲咁我無計既其實

仲有冇其他角度 或者時間再前啲
就咁睇真係唔識分

屌你老母係上面掉落黎架
炒你老母車
警狗淆底？

你唔sure我就一格一格cap晒你睇
好明顯係跌落把遮度再跌落地

睇黎黃大仙班狗好寂寞

睇左好多次 喺上面跌落黎

大家都唔sure有咩好嘈
我就睇到係遮頂爆既
你話把遮透光但係佢爆開果下又遮到少少光喎
做下無賴有咩所謂
反正藍絲唔會fc咖啦

比條 link 嚟啦 , 𨳒你老母

警黑confirmed

點睇都係你似藍絲
大家睇片分析
你就一路都淨係話炒車炒車自己睇

炸彈狂徒就係黑警

反告佢地

不割蓆 不分化

老實講 我都想係對家掉 可以入佢地
不過如果真係自己人做 就唔好再推

1. 成套片得佢地3個把遮擔到咁 似係想遮住D野
2. 左右2個人係個身向住中間個個人 點解? 個個都向住個牆
3. 有火出現左係把遮旁邊之後, 中間個人反應照快 仲要向火既方向郁?
4. 點解釋 D火 遮唔到把遮?

如果係我錯既, 我願意向巴打SAY SORRY
大家都係想搞清楚 唔好屈錯人

如果係地下拋 點解要係遮上面呢

多謝助攻

屌啦仲懷疑

遮住樣點火點都要啦on9冷氣軍師就收皮啦

屌你咩支炮仗係遮裡面穿出遮外？

你睇我遂格cap既圖好過你自己睇其他人動作黎鳩估啦
你又唔知佢地做緊乜

and 水彈

似係入面點？ 真心想搞清楚

sorry D圖 係你角度睇係遮上面爆
我傾向信係遮入面發既光
等多D 資訊再討論

我睇晒兩段片都分唔撚到

我屌你老母啦，又喺度分化
我發夢嘅時候係我面前爆開
我印象中嘅仲記得係入面掉出嚟
你睇直播嘅同現場係兩回事

似自己燒多啲

咁都仲要拗係遮入面

黑警死全家

我遂格cap左
上面自己睇

其實遮布就算透光都唔會爆晒光
大家有冇玩過燈籠

唔通有爆仗=同班狗同伙

師兄麻煩開post幫手澄清下
以正視聽

睇左呀，但呢段個角度好似係遮後面，似係點火先，所以先想問

利申：非分化，有發夢，只係想搞清楚去迎擊d 藍絲同事

佢地炒曬車仲係度死撐上面有巴打一格格放出嚟比人睇

粒野高空dum 中把遮再彈出嚟都可以講成班人點火再穿過把遮放落地下

咪係
同埋睇團火既位
好明顯係向前彈再落地

火係遮出面點會係後面呀？

第4張圖
D火點解會去左把遮後面?
如果向前彈唔係應該D火 遮住返把遮?

一格格cap出黎都仲死拗
團火係遮外面都仲要死拗話透光

freepress 個twitter 無撚埋

而家係rthk 個標題不利，手足有concrete proof 既就可以同佢講叫佢更正，咁先有利嘛

邊撚度有係把遮後面呀？
驗眼啦
啲火花跌緊落地呀你老味

屌你啦 D火咁撚型棍
D火個邊位岩岩好圍撚住把遮 一部分都遮唔撚住咁樣係咪?

佢應該講第三幅
火光暗d佢以為係遮後面

但你睇第四張就知係遮外面爆
同埋第三張只不過係支炮仗著左未爆
火咪暗d

大家應該係附近
好明顯樓上掉落黎

我係講緊第4幅

係外面爆冇問題
係咪會完全冇遮返把遮
完美貼住?

有咩問題
條友明顯係反射式用遮格走緊支炮仗

你up乜鳩？

你睇第三張
見唔見到有兩個火團？
一個弱一個光
咪就係跌落遮彈一彈囉

咩叫完全冇遮返把遮完美貼住？

其實係咪有人未玩過炮仗

係咪姐係前面有閃兩下完全唔關事

阿Mr.Wick巴
你訓一訓聽朝再用腦諗下
你自己個邏輯epic fail
你一方面話把遮透光所以係遮頂見到火
但另一方面又話第四張圖啲火係遮下面

咁會透光你又點見到係下面呀？

訓醒再諗下啦
未清楚之前咪撚屈街坊呀你老味

應該係條引啲火黎
引啲火好弱

[芒享]各位打芒享用開咩武器

人地出爆彈喇

啲片死哂link？無論youtube facebook twitter
有冇人有留底

垃圾驚

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

你點左火仲會唔會hold住隻手咁耐

有玩過就知
冇可能未黎得切掉遠就咁快爆

真心既
睇左好撚多次條片
我都好奇怪點解會係遮頂出面着左先
但係喺大陸燒過炮仗
其實條引好撚短基本上一點完就爆㗎啦
但香港冇呢啲嘢所以可能真係有人未必知
無加下紙延長條引就會好似條片咁快爆

講真上面掉落黎都要有點到引先爆到架

其實係呢邊掉又點姐
就算係 我哋都唔會割！！！
只要唔傷及無辜
爆撚死班臭閪我係好樂意的
吸取下經驗
下次加返張紙做引囉
爆撚死班警嫂臭西

btw垃圾牛屎黑警死全家 無一個係無辜！！！！！！！

［尋人］黃大仙現場執到眼鏡

知咩事

連環炒車案，呢舖柒啦
上高掟落嚟就唔會咁貼地先爆喇，係咪連炮竹咩原理都唔知

屌佢老母

仲要諗得出係煙花 即係元朗/ 圍村人啦

佢用把遮嚟遮住自己點火，然後就一串即向地下爆。
就係咁簡單。
根本就唔應該再推呢個post

炒你老母車， 喺現場嘅人肯定見到喺上面掉落嚟

真抄車
定格睇見到義士隻手郁住掉
咩係把遮出面之前個幾秒已經有火光
應該係點緊火
大佬唔好學班黑警老屈啦
柒左唔好推當幫忙

Source? Fc?
現場人士出嚟解話啦

認真唔好屈警狗宿舍放……係示威者放
有幾下火光應該係tat火機點著之後就爆

同埋唔好無腦，你睇返個地勢，d大廈離圍牆咁遠
就算條引夠長，高空掉落尼個引頭都一定會熄
何況黑夜又有高清片，個引頭唔熄都一定睇到掉落尼個火光軌跡

玻璃樽就唔知

人地有哂一格一格嘅圖啦
你仲發夢

下 點樣會爆哂光

呢個真係值得深究……邊度搵到咁強火力既炮仗
除左鄉黑…

宜加警狗好似完全唔驚制裁不斷升級
學劉細良話齋
共狗中聯辦搵黑社會做細作混入無大台既我地好容易

火光係遮入面
如果學樓上講係跌左落把遮上面再彈落地唔會咁
唔好話咩一格一格圖
樓上個位放一張圖話係就係 同班藍絲剩係剪輯其中一段指鹿為馬無分別
錄低成條片自己定格睇左一次先
樓主唔好再誤導人 仲要成大班人正評張相係咩事

漏咗牛屎佬呢個 sp 喎

同埋要留意d鬼
炮仗平民點樣可以得到手？
我就淨係諗到鄉黑黑社會

宜加警狗好似完全唔驚制裁不斷升級
劉細良都有講共狗最叻玩黑社會
今時今日我地無大台要混入我地搞事容乜易？
黃大仙兄弟勇武唔洗講
但係佢地會出炮仗炸人屋企我就一定唔會信

總之大家唔好炒車，希望大家冷靜

推 屋企無端端收埋爆竹

佢上面喺有gif囉

告都告高空擲物先

我都係係個gif到睇翻嚟
唔好咁懶
你自己錄低條片定格睇清楚左先講啦
有gif又點姐 重點係佢po低張gif出嚟但陳述不正確啊嘛 剩係focus 個一秒 前個幾秒同後個幾秒又唔睇